定期存款

有無巴打有做開港元/美元定期存款?
邊間銀行利息會高D (以一百萬計)? 同埋新客戶會唔會有特別優惠?

citi 個個好似新資金有高息

中信港元3%

呢個只限十萬，今日去左富邦做，3個月一球有1.85%

bea usd 3個月 2.4%

大新銀行美金有2.7% 做9個月
新客戶好似有送幾百蚊現金, 不過要等9個月後先送

諗住擺一年嘅話買fwd savie都得，有兩厘，最多做四十萬

保險公司